\section{Προβλήματα που αντιμετωπίστηκαν}

Αρχικά έγινε προσπάθεια δημιουργίας του lookup table μέσα στο κομμάτι κώδικα της Assembly. Μετά από διάφορες δοκιμές και προσεγγίσεις, η προσπάθεια αυτή απέτυχε. Ως λύση στη δήλωση και αρχικοποίηση του lookup table, έγινε ορισμός του ως στατική (static), global σταθερά (const) της C και η διεύθυνση του πίνακα δόθηκε ως παράμετρος στη συνάρτηση.
